去英國旅行sim card

我見張張都係只限歐洲內打電話,有冇邊張可以打返香港

搭單問：有冇人係用 GiffGaff 當遊客 SIM 咁用？

我之前係 個number keep到宜家
去歐洲可以數據漫遊 不過唔知脫歐有冇影響

點解要打返香港

無影響
利申：住係英國 用緊英國sim card 此刻歐遊中

giffgaff收得廢
但3更廢

voxi

me
之前Carousell有檔賣
唔知而家仲有無

Me too
其實可以直接上佢個網request 寄嚟香港

我以前讀書都係用3 又唔覺好廢

咁Vodafone如何？

EE好用夠快 不過價錢比較貴

工作需要

3啦
平靚正

應該冇得打返香港?

打whatsapp call 或者 facetime 咪得
有網絡就有得打 12GB有排用

Lyca lebara 有無限 香港 idd